幾時開始覺得時間好快？原來今日已經星期四

出左做野幾年發覺時間原來過得咁快

有工返仲想點